搭巴士坐對面個女仔落車留低左張紙係位，我好奇打開左，

之後發現

唔知你係咪特登放低係位，不過我想同你講，無人會忘記呀

你就係個個女仔

推